有邊啲球員個個都話好勁，但係你每次睇親都唔覺

文尼

D羅素

林丹

兩三年前嘅神軒
利申有份反軒

美斯

Timo Werner

Kai Havertz

軒達臣唔算個個話勁掛...

馬列斯

賤種越位球玉

好小氣

個個都知佢垃圾 邊個話勁

呢個都真

金章安

沙拿

迪基亞

雲拿

巴打 你快啲走先 依到冇人幫你頂得住

Pogba

托迪
普巴

hazard

基沙文

阿特蘭大個迪魯恩

全能到仆街嘅鋼琴家

連加特

車嘅佐真奴 可能以前冇睇意甲

普巴

屎達寧 都唔知點解咁高身價

成隊利物浦

奧巴梅揚

何來個個都話好勁

多蒙特辛祖

梁冠聰 簡稱賣菜

reus

kroos
不過佢係冇落場嗰陣你先知佢原來咁勁 成隊波唔同曬

托迪啲長短傳好撚堅
有年仲要係神射

條友好似無乜用咁

James

高列巴尼

但係無佢隊波真係唔順

因為摩迪搶眼小小其實佢都唔差

西班牙一堆中場
咩fabian rodri ceballos parejo

基沙文
吹撚到自己世3

文尼牽制力好勁喎 你見d後衛個個收埋隻手都知 同埋佢禁區甩甩撞撞先難防 好易12碼

busquets

奇雲迪布尼

一場鳩斬廿幾腳先有一腳比到位
仲要下下勁大力無人接應到
碧咸勁好多

莫奶達話個頭好撚識玩 淨係靠個頭都入幾粒 又有以前戰績支持 屌你老母越位撚嚟

辛祖

布斯基斯
梅拿

事實係吹大咗 垃圾

Vela

Kcp

我睇親嗰陣佢咁啱唔勁

陳7

勁到喊喎。。。
唔係下下扭幾個先叫勁既
佢處理節奏同攻勢方向、派牌同做選擇都係世界級
穩到傻

梅拿啲無球跑動加走位意識係世界級
呢兩樣野都需要世界級既體能

余文樂

C朗 除咗入波之外 好多能力都唔係太勁 例如過人 盤球 自由球 長傳 直線 傳中 感染力
美斯就做得好好多

普巴
全盛時期布斯基斯

奧蘇利雲

成個po 3頁講左半隊車咁滯

普巴
未見過佢勁嘅時候
好average 嘅球員 吹到world class player

史高斯啲friend

飄忽到呢
D 迷普仲要 j 佢對錫飛聯踢得好好

mane極速助攻

Harden

歐冲

夏格維斯

James 洛迪古斯

利雲度夫斯基

lukaku fat shit

雞巴

文尼1助攻1入球

咁阿朗洗唔洗識埋守龍, 做埋啦啦隊先滿意

佢弱智

咁係証明你真係完全唔識
奧蘇利雲 我覺得誇張過
tennis 既federer, 籃波既MJ

佢成日鳩下鳩下，但又有數據交先吹脹

我知佢好勁，不過近排睇親都比我（哋）炒

呢個未見過佢勁既一刻

piatek

拉舒福特 麥佳亞 盧克梳 麥湯文尼

Fisherman Lok

係祖記嗰陣係幾勁
嗰陣啲長傳，直線，轉邊係好撚痴線

唔係飄忽咁簡單
係真係無啲人吹到咁勁
跟本無prove 過自己

阿古奴

Kagawa

長傳係勁
但佢啲決定好差 hold個波太耐 踢中場好輸蝕
又唔肯走位 射波又麻麻
除咗長傳好似無其他可取

佢係要用波嘅人，靠佢一下致命長傳收人皮
佢通常會回後攞波先，好少喺前場靠走位慢慢組織
射波呢家嘢做見仁見智啦

呢條友厚顏無恥到老吹自己身高195

Westbrick

最好識教埋波同9成三分命中率

回後拎波派膠都衰過幾球

就係靠入波都收你皮
同埋ching啱啱睇波？佢喺曼聯嗰陣做到曬你所講嘅嘢

2&B

有無睇波岩岩

Gnabry

尼馬

史高C

安達臣 「新朗拿甸奴」

因為前面係250姐

耶耶托尼

Stephen Curry

?

你燈到250入波

證明到kdb助攻勁

奧燒
睇直播d鏡頭成日睇到佢hea博

hea守

Luka doncic

James Maddison

Toxic到傻，次次落後/入唔到波都鳩踢
係差未走場

朗尼

messi
12碼都唔識射

恩沙基

真，c朗差到仆街，周街都執到件差唔多

佢中途轉做啦啦隊幫葡萄牙拎歐國盃

ching係咪今年先睇c朗？前幾年仲衰，係曼個時都冇後來既50+1季，個時啲助攻唔夠呢家既美斯玩，仲差既係連扭波都要靠速度同靈巧黎過，唔似美斯有天帝之眼

美斯 比人吹大咗

係，廢到根本國家隊有佢呢十年都等於冇，寧願要2&b

messi

卡斯拿斯

全世界冇球員係勁

成隊曼城

Harry claim冇人講 冇空間完全唔識踢波 踢逆境波勁廢

中田

如果阿根延啲隊左好似提子咁 美斯一早拎左世界盃
根本提子啲球員就好屈 又般奴又莫天奴又比比 吹到靠C朗carry

Carlos Vela

Walcott ,
Henry

而家30幾歲就梗係拜拜啦

Rashford

richarlison

食狗嗰個何來？

有數據support，廢都攞到兩屆英超金靴

美欺

30幾歲其他人更加88 得更犀利

奧運果年勁到仆街喎

李宗偉

佢係10年間都勁到仆街

林書豪

下
我覺得kroos係球盲探測器
扮晒識波果d先會話佢勁
佢實際同影帝一樣都係垃圾黎
真正識波既人都會覺得佢好廢

陳俊樂

阿仙奴全隊

普巴。

奧巴坦

居然有人記得呢條友

草泥馬

近排就唔係每次啦奧蘇起break都重係好撚勁 係炒埋啲on9嘢同心理質素無以前咁好啫 更何況練得少都就嚟半百 而且係現屆世界冠軍 重想點

文尼勁撚到仆街你用邊隻眼睇波

王一梅

伊巴
Rashford
Grealish
馬列斯
Griezemann
拉傑迪
Duvan Zapata
Sane
Pavard

唔講佢勁唔勁，我淨係成日喺度諗佢英超講夜波第二朝點練波

有神軒同冇神軒嘅利差咁遠都話唔勁
唔sick ball

Zion William
Paul George

佢地會叫你睇國家隊

Gianna Anntetakumpo
只係一個連東冠都拎唔到嘅廢柴

有冇睇波
真心傳波現伇top3

鄭智

2016撚有般奴
黎緊歐國盃個陣屈就真

真但美斯都係包皮之下

駁唔撚到，from死忠車迷

Trae young

明明當年個個話提子d人大部份2線料
依家就變左提子d隊友屈機

睇開國家隊比賽？

曼聯 全隊

仲有祖達
終於有個似樣既正前

桌球 奧蘇利雲

全盛oso對侵先好睇

pogba 最大問題係佢最自豪既保護皮球能力其實無想像咁高，甚至佢處理保護皮球後避腳推返生個波既能力可以用差黎形容
相信大家見唔少，我有理由相信佢已經比人睇通 (我唔係指睇死佢一定撚兩下先，而係睇穿佢動作）
呢方面佢唔改善就說再見

Ozil

今季神軒痴咗線

Four-season wonder .....

和仔

Reus

Ibrahimovic

佢都唔勁邊個勁

年輕伊巴 sane都唔勁？

Tim Duncan

葉鴻輝

渣古

湛龍

喊乜尻...

Bale

呢d post一定勁多人講嗰d用黎控制節奏駁腳嘅holding midfielder 因為佢地唔會話有咩突出同起眼 淨係識話咩唔識向前傳決定慢
諗下如果一隊波個個中場都一攞到波即刻轉身向前質落個中鋒/傳直線嘅話 輸反擊都輸死

Draxler
以前係德甲真係好勁㗎

呢條友真係唔識架喎

好廢好廢，廢到皇馬咁多年正選，廢到皇馬勝利陣容有佢，廢到連登都唔like佢

感覺而家kimmich高一班

迪基亞真係數一數二吹大

仲有亞古路每次走出英超都唔太掂

以前既奧雲都有d吹大左

睇咗兩三頁冇迪莊

可能我係數據人, 睇數據覺得佢勁唔勁

唔係數據果班, 我當佢透明

d人講d野好撚抽象, 乜野控制節奏, 好似9 up咁

但係睇有數據項目

例如入波, 助攻, 傳球成功率, 欄截, 撲救等, 就好客觀